急 小學數學題 求救

G

可能(G) 6
左上六邊形:
2同5相差3
4同7相差3
兩個相差加埋=中間0同6相差
如此類推

G係啱，你個邏輯都啱
我啱啱都計左另一個

Thankyou